心理學：如果操控另一半

不停否定佢同孤立佢

對啲永遠覺得係人地錯嘅人無效

有啲人，你好聲好氣，心平氣和，同佢講道理，佢覺得你好好蝦,，冇料到。

到你發老脾，屌柒佢，又話你仲乜野咁惡，將自己個套強加諸佢身上，操控佢。

呢個世界，有啲人係犯賤，心理學家冇話你聽咩？！

遇著呢啲咁既仆街冚家剷，一律斬纜斷絕來往。

有人試過咁對我，我馬上封鎖左佢 ，太令我覺得嘔心了